咁多位兄弟今晚想達叔轉咩game?

達哥挽bio7 笑死我，希望sony唔好再叫達哥玩恐怖game

挽你老母咩

挽乜春

挽你老母

樓上三件on9 block晒

outlast 2 la，佢玩恐怖game最好睇

Bio7麻麻地

上幾隻都麻麻地

琴晚玩果隻好正喎

專玩啲唔恐怖嘅恐怖game，然後嚇到瀨屎氹兄弟開心XDD

仲有人睇達哥 跟我睇波子啦

忍左成個月 最後都課比達狗

outlast 2 outlast 2

恐怖game=慣性收視保證

瀨曬屎

會卡到幾時

好正呀，見到達叔又驚又嗌，好滿足

參考YouTube gameplay或者隔離茄梨貓台

全game會死幾多次

人妖泥屌狗